邱騰華 : 我臨要問返相關部門 記者 : 可唔可以講一講相關部門係指邊個部門 ?

邱騰華 : 我臨要問返相關部門
記者 : 可唔可以講一講相關部門係指邊個部門 ?

20200318 商務及經濟發展局局長邱騰華見記者

TMHK - Truth Media (Hong Kong)
61.4K subscribers

好廢

支那好似講過類似鳩野

強力部門

相關部門即係根本唔知邊個理,總之唔係我
如果知既就會講部門名

D記者其他雜聲嘈住哂

支那口交部？

司局長不懂反應 或設黑名單禁眼中釘入境

哇，咁無恥

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

支那化就係呢d

有關部門已經係個部門名

真心大家就係想知咩部門

牙邱係咪要學牙爽咁打油詩？

呢條撚樣真係垃撚圾，死撚左佢啦

邱騰華中咗官狀病毒

呢條撚樣好諗陰沈 ，大家小心佢